戲院係用來睇戲，傾計就死L返出去la

頭先去睇妖夜尋狼，開場個陣見到隔離坐左两個廢老姊妹花都心知不妙。一開埸就不停傾計，一見到的血腥場面又叫好恐怖，一陣又問點解會咁
吊你老母，要傾計就死返出去，套戲係三級，唔係除衫就係血腥，覺得恐怖就唔好能睇。

當面屌啦